肥花d狗真痴線

近排上肥花放iPhone8,靚仔細機放緊4千尾。點知有個人PM我真係火都滾埋，
真係第一次係肥花屌人老母。

屌你老母屋村樓下收機佬都有4千啦，點解要益佢3000蚊，仲話來回深圳好貴。食屎啦，3000蚊來回日本都夠啦

佢問你收唔收一千蚊紙咋？

計我話樓主痴線d

佢係問你收唔收1000蚊紙幣
不過隻支那狗最尾個句都好ON9

肯用繁體字覆你算係咁

樓主柒到仆街

放上黎比人笑

柒左快啲潛算啦

樓主閱讀理解拎U 大家唔好笑佢

on9樓豬

果度不嬲全部都係大種乞衣

問你收唔收一千蚊紙都俾你屌

連登真係多痴線佬

樓主快啲走 呢到我頂住

計我話樓主痴線D

佢邊有開價三千
如果只係得呢個pm 咁佢應該無打算同你講價
而只係想你收一千蚊紙同就佢時間 呢兩個要求都唔算好過份

上肥花放機d狗真痴線

個買家真係慘....貼心到問你收唔收一千蚊紙都比你放上網

自己衝出嚟撞車

笑到ＧＡＰＧＡＰ聲

連登d傻閪真痴線
無腦唔緊要, 最大問題仲要開post俾其他人知

屌我柒左 同賣家say 返個sorry先

但佢第一個message奇奇怪怪， 再見到"內地客"三個字已經火滾。

點解可以柒到咁

買家定賣家呀? 你搞到我好亂呀

最尾果句幾好笑

屌得好 做咩要平3000呀

今次樓豬同支那狗打和

好柒 人地仲打埋繁體就你

樓主晨咁早就開笑話post
笑到醒晒

仲死撑

比左大陸佬睇呢個po

J 少啲啦，眼花睇錯嘢喇

屌，個post上左熱門

傻啦 大陸佬先豪
香港人先至係狗 sor無意得罪
香港壓價壓得最勁
收賣佬又係 第一句pm就平5-800
咩都係 全新又係 未開又係
本身標出黎個價都已經唔係一手價架
打左個七折都會繼續壓
重有啲離譜既 一定要你就佢
交收時即場壓價
重有個老坑先世界級
以前賣PS3
個底有四粒膠塞 小左粒
同我講 小左粒膠塞喎 平一舊

盲撚唔好學人用iphone，用老人機啦

屌 樓主傻撚咗？

所以我通常都問左whatsapp先。
有時feel到條友奇奇怪怪就拒絕。

加上個價設為不議價少好多講價

應該貼返兩叉野比佢多謝收留就公道喇

閱讀障礙症

大撚把肥花既撚樣壓價仲撚衰過街鋪回收價

大把五百fast trade 買iphone
我真係覆過人：送比你好冇
留地址送到府上
屌 又唔覆我即係想點呀

駁唔到

樓豬，下次小心d

出到嚟壓價我就直接轉身走, 個呀叔咪又死狗咁俾錢

最撚憎係話即日交收fast trade平幾嚿, 我又唔急放又唔等錢洗,你急要仲要平? 你心急要件嘢唔係應該出高啲收架咩? 咩logic嚟 好似你好偉大咁

仲有一次accept咗個報價我留電話叫佢whatsapp我,我返緊工佢就係咁打嚟問今日晏晝得唔得 夜晚得唔得

我件嘢都冇帶出嚟點即刻交收呀,講到就快去我公司搵我咁

出到嚟喇又係咁話會唔會呃我架你 屌!

弱智就唔開post啦

大把出手低俺尖聲悶驗屍官

送畀有心人都唔益班麻煩友

柒到地震

肥花收賣佬
試過賣mp3機，當有兩part可以合體，一part可以賣3500一part可以賣7500
我成套賣再加好急要放所以賣平少少當10000（已經全場最平）

出到黎條友用蘋果耳筒同我試都算
佢話自己冇帶私家野…有私家野唔帶記得帶條垃圾蘋果耳筒？
仲要係咁話有手指紋、又話我個件係次貨立即減我一千

之後既然出開黎又嬲嬲地，開第二個post分開賣，都賣得返11000
痴線

我教你地 對肥花啲狗 真係唔洗客氣
咩就佢 壓價果啲 話知佢地

依個真 之前放過兩次ip7
香港人一開口就壓幾百蚊 咩即日交收
平100蚊就地點都會諗吓嘅
啲大陸佬就唔同 問有冇花 係唔係港行 send幾張相就可以交收 幾快手

最近放部Ipad Pro 12.9, d 人壓價到2900 最後慢慢等正常人 結果$3800放左

Ipad air 2都係
開2k2-2k4 有人可以開1千或者講 有心買千五😂

內地客打繁體字

所以我依家放Gadget都唔會去肥花放，痴撚線，
見到d人壓價離撚晒譜，見到都谷尻氣，放出相熟鋪算撚數

戇鳩到上熱門，恭喜晒

啱
大陸人做野唔會好似香港狗咁小家

乜嘢係「你收1000港幣冇」

唔好再推喇

咁都有笑位
放過佢啦唔好再推

笑撚到

悶悶哋好彩有笑蛋, 如果唔係實瞓撚著!!

中晒伏

上面既巴打講得啱。
D狗真係壓價到痴線。
有d賣二手貴過出面街價

問你要唔要1千蚊紙呀

意思比4張一千呀戇鳩

柒到花蓮地震

樓主附合標題

樓豬好撚柒

人蠢無藥醫

個無字會高音D
即係你收1000蚊紙好唔好

粵語殘片年代成日聽

點先可以好似樓主你咁柒